<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="about_cmc">%s အကြောင်း</string>
    <string name="agree_new_terms_and_conditions_and_pp">စည်းကမ်းသတ်မှတ်ချက်နှင့် ကိုယ်ရေးလုံခြုံမှု မူဝါဒအသစ်ကို သဘောတူရန် ဤနေရာကို နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="agree_text">သဘောတူသည်</string>
    <string name="app_info">အက်ပ် အချက်အလက်</string>
    <string name="app_name">အခြား ကိရိယာများတွင် ဖုန်းခေါ်ရန်နှင့် စာပို့ရန်</string>
    <string name="app_name_no_did">အခြား ကိရိယာများတွင် ဖုန်းခေါ်ရန်နှင့် စာပို့ရန်</string>
    <string name="app_name_short">အခြား ကိရိယာများတွင် ဖုန်းခေါ်ခြင်းနှင့် စာပို့ခြင်း</string>
    <string name="button_cancel">ပယ်ဖျက်ပါ</string>
    <string name="call">ဖုန်းခေါ်ဆိုမှုများ</string>
    <string name="calls_and_messages">ခေါ်ဆိုမှုများနှင့် မက်ဆေ့ချ်များ</string>
    <string name="calls_only">ဖုန်းခေါ်ရန် အတွက်သာ</string>
    <string name="cb_msg_header">CB မက်ဆေ့ချ်များ</string>
    <string name="change_main_device_button_switch">ပြောင်းပါ</string>
    <string name="change_main_device_message">ဤဖုန်းသို့ ပြောင်းလိုက်ပါက %s ရှိ အခြားကိရိယာများတွင် ခေါ်ဆိုမှုနှင့် စာသား ပိတ်သွားပါမည်။</string>
    <string name="change_main_device_title">ဤဖုန်းသို့ ပြောင်းမလား?</string>
    <string name="cmas_amber_alert">AMBER သတိပေးချက်</string>
    <string name="cmas_amber_alerts">AMBER အသိပေးချက်များ</string>
    <string name="cmas_cmas_test_message">စမ်းသပ်မှု သတိပေးချက်များ လက်ခံ</string>
    <string name="cmas_emergency_alerts">အရေးပေါ် သတိပေးချက်များ</string>
    <string name="cmas_extreme_alert">အပြင်းထန်ဆုံး သတိပေးချက်များ</string>
    <string name="cmas_extreme_alerts">အပြင်းထန်ဆုံး သတိပေးချက်များ</string>
    <string name="cmas_presidential_alerts">ပရက်ဆီဒင်ရှယ် အသိပေးချက်များ</string>
    <string name="cmas_severe_alert">ပြင်းထန်သော သတိပေးချက်များ</string>
    <string name="cmas_severe_alerts">ပြင်းထန်သော သတိပေးချက်များ</string>
    <string name="cmc_subtitle_new">သင်၏ အခြား ဆမ်ဆောင်း ကိရိယာများတွင် ဖုန်းခေါ်ဆိုမှုများ ပြုလုပ် လက်ခံရန်၊ စာပေးပို့ လက်ခံရန် ဤဖုန်းနံပါတ်ကို သုံးပါ။</string>
    <string name="cmc_subtitle_new_sd">ဤတက်ဘလက်မှတစ်ဆင့် ဖုန်းခေါ်ဆိုမှုများ ပြုလုပ်ခြင်း၊ ဖုန်းဖြေခြင်းများ ပြုလုပ်ပါ။</string>
    <string name="connect_your_watch_try_again">သင့်နာရီကို သင့်ဖုန်းနှင့် ချိတ်ဆက်ပြီး ထပ်မံကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="connected_services">ချိတ်ဆက်ထားသည့် ဝန်ဆောင်မှုများ</string>
    <string name="contact_us">ကျွန်ုပ်တို့ထံ ဆက်သွယ်ပါ</string>
    <string name="continue_text">ဆက်လုပ်ပါ</string>
    <string name="data_setting_change_notification">မိုဘိုင်းဒေတာ သတ်မှတ်ချက်များတွင် ပြောင်းလဲမှုများ</string>
    <string name="default_apps_dialog_body_msg">%s ကို အသုံးပြုရန် သင်၏ ပုံသေ မက်ဆေ့ချ်ပို့သည့် အက်ပ်ကို ဆမ်ဆောင်း မက်ဆေ့ချ်များသို့ ပြောင်းရန်လိုသည်။</string>
    <string name="default_apps_dialog_body_phn">%s ကို အသုံးပြုရန် သင်၏ ပုံသေ ဖုန်းခေါ်ဆိုမှု အက်ပ်ကို ဆမ်ဆောင်းဖုန်းသို့ ပြောင်းရန်လိုသည်။</string>
    <string name="default_apps_dialog_body_phn_and_msg">%s ကို အသုံးပြုရန် သင့်ပုံသေ ဖုန်းခေါ်အက်ပ်ကို ဆမ်ဆောင်းဖုန်းသို့ ပြောင်းရန်နှင့် သင့်ပုံသေ မက်ဆေ့ချ်ပေးပို့သည့် အက်ပ်ကို ဆမ်ဆောင်း မက်ဆေ့ချ်များသို့ ပြောင်းရန် လိုသည်။</string>
    <string name="default_apps_dialog_button_change">ပြောင်းပါ</string>
    <string name="default_apps_dialog_header">Samsung apps သို့ ပုံသေ ပြောင်းမလား?</string>
    <string name="default_apps_dialog_header_msgs">Samsung apps သို့ ပုံသေ ပြောင်းမလား?</string>
    <string name="default_apps_dialog_header_phn">ဆမ်ဆောင်းဖုန်းသို့ သို့ ပုံသေပြောင်းမလား?</string>
    <string name="default_apps_toast_msg_pd_sd">ပုံသေ မက်ဆေ့ချ် အက်ပ်ကို ပြောင်းထားသည်။ သင်ချိတ်ဆက်ထားသော Galaxy စက်များသည် မက်ဆေ့ချ်များကို ပို့နိုင်တော့မည် မဟုတ်ပါ။</string>
    <string name="default_apps_toast_msg_sd_lte_tablet">ပုံသေ မက်ဆေ့ချ် အက်ပ်ကို ပြောင်းထားသည်။ ဤတက်တလက်သည် ၎င်းနှင့် ချိတ်ဆက်ထားသည့် ဖုန်းမှတစ်ဆင့် မက်ဆေ့ချ် ပို့နိုင်တော့မည် မဟုတ်ပါ။</string>
    <string name="default_apps_toast_phn_and_msg">ပုံသေ ဖုန်းခေါ်အက်ပ်နှင့် မက်ဆေ့ချ်ပေးပို့သည့် အက်ပ်များက ၎င်းကို ပံ့ပိုးမထားသောကြောင့် %s ကို ပိတ်ထားသည်။</string>
    <string name="default_apps_toast_phn_pd_sd">ပုံသေ ဖုန်းခေါ်အက်ပ်ကို ပြောင်းထားသည်။ သင်ချိတ်ဆက်ထားသော Galaxy ကိရိယာများသည် ဖုန်းခေါ်နိုင်တော့မည် မဟုတ်ပါ။</string>
    <string name="default_apps_toast_phn_sd_lte_tablet">ပုံသေ ဖုန်းခေါ်အက်ပ်ကို ပြောင်းထားသည်။ ဤတက်တလက်သည် ၎င်းနှင့် ချိတ်ဆက်ထားသည့် ဖုန်းမှတစ်ဆင့် ဖုန်းခေါ်ဆိုနိုင်တော့မည် မဟုတ်ပါ။</string>
    <string name="delivery_report_label">စာဝေပြီးကြောင်းအစီရင်ခံစာ</string>
    <string name="device_view_selected_device_count">%d ခု ရွေးထားသည်</string>
    <string name="double_tap_to_deselect_all">အားလုံးကို ဖြုတ်ရန် နှစ်ခါနှိပ်ပါ။</string>
    <string name="double_tap_to_select_all">အားလုံးကို ရွေးရန် နှစ်ခါနှိပ်ပါ။</string>
    <string name="dragndroplist_drag_release">%d တည်နေရာ အတွင်းသို့ ဆွဲယူထည့်ထားသော အရာ။</string>
    <string name="dragndroplist_drag_start">%d တည်နေရာမှာ အရာပစ္စည်းအား ဆွဲယူခြင်းကို စတင်ခဲ့ပြီးပြီ။</string>
    <string name="dragndroplist_item_cannot_be_dragged">%d တည်နေရာတွင် ရှိနေသော အရာများကို ဆွဲယူလို့ မရပါ။</string>
    <string name="error_action_title">ဤလုပ်ဆောင်ချက်ကို လုပ်ဆောင်၍ မရနိုင်ပါ</string>
    <string name="error_routine_action_airplane_mode_on">လေယာဉ်ပျံ အနေအထားကို ဖွင့်ခဲ့သောကြောင့် ဤလုပ်ရိုးလုပ်စဉ်က ဤသည်ကို ဆောင်ရွက်မပေးနိုင်ပါ။</string>
    <string name="error_routine_action_multi_user_mode">သင်သည် ဤတက်ဘလက်ကို ဧည့်သည်အဖြစ် အသုံးပြုနေသောကြောင့် ဤလုပ်ရိုးလုပ်စဉ်သည် ဤသည်ကို ဆောင်ရွက်မပေးနိုင်ပါ။</string>
    <string name="error_routine_action_no_network">မိုဘိုင်းဒေတာနှင့် Wi-Fi ကို ပိတ်ထားသဖြင့် ဤလုပ်ရိုးလုပ်စဉ်က ဤလုပ်ဆောင်ချက်ကို ဆောင်ရွက်၍ မရပါ။</string>
    <string name="error_routine_action_no_sim_card">လုပ်ရိုးလုပ်စဉ် လုပ်ဆောင်စဉ် SIM ကတ် ထည့်သွင်းထားခြင်း မရှိသဖြင့် ဤလုပ်ရိုးလုပ်စဉ်က ဤလုပ်ဆောင်ချက်ကို ဆောင်ရွက်၍ မရပါ။</string>
    <string name="error_routine_action_wifi_turned_off">Wi-Fi ပိတ်ထားသဖြင့် ဤလုပ်ရိုးလုပ်စဉ်က ဤလုပ်ဆောင်ချက်ကို ဆောင်ရွက်၍ မရပါ။</string>
    <string name="error_routing_action_cmc_diabled">လုပ်ရိုးလုပ်စဉ် အလုပ်လုပ်သည့်အခါ အခြားကိရိယာတွင် ဖုန်းခေါ်နှင့် စာပို့ကို စီစဉ်သတ်မှတ်မထားသောကြောင့် ဤလုပ်ရိုးလုပ်စဉ်က ဤလုပ်ဆောင်ချက်ကို ဆောင်ရွက်၍ မရပါ။</string>
    <string name="error_toast_qr_scan_for_tablet">သင်၏တက်ဘလက်နှင့် ချိတ်ဆက်လိုသော Galaxy ဖုန်းကိုသုံးပြီး QR ကုဒ်ကို စကန်ဖတ်ပါ။</string>
    <string name="expire_on">သက်တမ်းကုန်မည့်ရက်: %s</string>
    <string name="general_notifications">အထွေထွေ အသိပေးချက်များ</string>
    <string name="guide_close_popup_icon">အကြံပြုချက်ကို ပိတ်ပါ</string>
    <string name="help">အကူအညီ</string>
    <string name="help_message_bottom_sd">ပြီးနောက် သင့်တက်ဘလက်နှင့် သင့်ဖုန်းတို့တွင် Samsung account တစ်ခုတည်းသို့ ဆိုင်းအင်ဝင်ထားသရွေ့ သင့်တက်ဘလက်မှ ဖုန်းခေါ်ဆိုနိုင်ပြီး စာပို့နိုင်ပါမည်။</string>
    <string name="help_page_string_1">သင့်တက်ဘလက်၊ နာရီ (သို့) စပီကာ၌ အခြားကိရိယာများတွင် ဖုန်းခေါ်ဆိုမှုနှင့် မက်ဆေ့ချ်ပို့ခြင်းကို စီစဉ်သတ်မှတ်ရန် :</string>
    <string name="help_page_string_1_sd">သင့်တက်ဘလက်မှ ဖုန်းခေါ်ဆိုနိုင်ရန်နှင့် မက်ဆေ့ချ်ပို့နိုင်ရန် :</string>
    <string name="help_page_string_2">သင် ဖုန်းခေါ်ဆိုလိုသည့်၊ မက်ဆေ့ချ်ပေးပို့လိုသည့် ကိရိယာအားလုံးတွင် Samsung account တစ်ခုတည်းသို့ ဆိုင်းအင်ဝင်ထားကြောင်း သေချာပါစေ။</string>
    <string name="help_page_string_3">သင့်ကိရိယာအားလုံးရှိ သင့်အဆက်အသွယ် အားလုံးကို ရယူရန် နောက်ထပ် ရွေးချယ်စရာများသို့ သွားပြီး အဆက်အသွယ်များကို Samsung account သို့ ရွှေ့မည်ကို ရွေးချယ်ပါ။ ထို့နောက် နေရာတိုင်းတွင် ၎င်းတို့ အပ်ဒိတ်ဖြစ်နေစေရန် ဆင့်ခ်လုပ်ပါ။</string>
    <string name="help_page_string_list1">တက်ဘလက်များအတွက် သတ်မှတ်ချက်များ > အဆင့်မြင့် အင်္ဂါရပ်များတွင် %s ကို ဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="help_page_string_list1_sd">သင့်တက်ဘလက်တွင် %s ကို ဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="help_page_string_list2">နာရီများအတွက် Galaxy Wearable > အကောင့်နှင့် အရံသိမ်းခြင်းသို့ သွား၍ အဝေးမှ ချိတ်ဆက်ခြင်းကို ဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="help_page_string_list2_sd">သင့်ဖုန်းတွင် သတ်မှတ်ချက်များ > အဆင့်မြင့် အင်္ဂါရပ်များသို့ သွားပြီး %s ကို ဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="help_page_string_list3">စပီကာများအတွက် သတ်မှတ်ချက်များ > %s တွင် အသံမက်ဆေ့ချ်ကို ဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="install_galaxy_wearable_app_try_again">Galaxy Wearable အက်ပ်ကို ထည့်သွင်းပြီး ထပ်မံကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="kilobyte">KB</string>
    <string name="link_this_tablet_to_your_phone">ဤတက်ဘလက်ကို သင့်ဖုန်းနှင့် ချိတ်ဆက်ပါ</string>
    <string name="link_this_tablet_to_your_phone_by_scanning_the_qr_code_below_with_your_phones_camera">ဤတက်ဘလက်ကို သင့်ဖုန်းနှင့် ချိတ်ဆက်ရန် အောက်ပါ QR ကုဒ်ကို သင့်ဖုန်း၏ ကင်မရာဖြင့် စကန်ဖတ်ပါ။</string>
    <string name="linked_devices">ချိတ်ဆက်ထားသည့် ကိရိယာများ</string>
    <string name="main_activity_description_sd">သင်သည် ဤဖုန်းမှနေ၍ အရေးပေါ် ဖုန်းခေါ်ဆိုမှုများ ပြုလုပ်နိုင်မည် မဟုတ်ပါ။</string>
    <string name="main_activity_description_sd_tablet">%s ကို အသုံးပြုစဉ် သင်သည် အရေးပေါ် ဝန်ဆောင်မှုများထံ ဤတက်ဘလက်မှနေ၍ ဆက်သွယ်နိုင်မည် မဟုတ်ပါ။</string>
    <string name="maximum_sd_connected_warning">ကိရိယာ %1$d ခုထက် ပိုပြီး မှတ်ပုံတင်၍မရပါ။ ဖုန်းတွင်၊ သတ်မှတ်ချက်များ > အဆင့်မြင့် လုပ်ဆောင်ချက်များ > %2$s သို့ သွားပါ၊ ကိရိယာကို ဖယ်ရှားပြီး ထပ်မံကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="message">မက်ဆေ့ဂ်ျများ</string>
    <string name="message_size_label">မက်ဆေ့ချ် အရွယ်အစား</string>
    <string name="messages_only">မက်ဆေ့ချ်ပို့ရန် အတွက်သာ</string>
    <string name="mobile_network_and_wifi_warning">ဖုန်းလိုင်းမကောင်းသည့်အတွက် ဖုန်းခေါ်ဆိုမှုများ ကြန့်ကြာနေခြင်း (သို့) အခြား ပြဿနာများ ဖြစ်နိုင်သည်။</string>
    <string name="move_contacts_dialog_body">သင့်အဆက်အသွယ်များကို သင့် Samsung account သို့ ရွှေ့ထားသဖြင့် ၎င်းတို့ကို သင့်ကိရိယာအားလုံးတွင် ရရှိနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="move_contacts_more_options_menu">အဆက်အသွယ်များကို Samsung account သို့ ရွှေ့ပါ</string>
    <string name="move_contacts_tip">အဆက်အသွယ်များကို ရွှေ့ပါ</string>
    <string name="moving_contacts">အဆက်အသွယ်များကို ရွှေ့နေသည်…</string>
    <string name="no_network_connection_error">ကွန်ယက် ချိတ်ဆက်မှု မရှိပါ</string>
    <string name="no_sim_card">SIM ကဒ်မရှိပါ</string>
    <string name="none">တစ်ခုမျှမဟုတ်</string>
    <string name="ok">အိုကေ</string>
    <string name="open_source_licences">အခမဲ့သုံး ရင်းမြစ်လိုင်စင်များ</string>
    <string name="pd_notify_connect_to_sd_new">%1$s ကို ဖွင့်ပြီး ဤကိရိယာကို %2$s သို့ ချိတ်ဆက်ရန် ဤနေရာကို နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="pd_notify_connect_to_sd_new2">%s ကို ဖွင့်ပြီး ဤတက်ဘလက်ကို သင့်ဖုန်းနှင့် ချိတ်ဆက်ရန် ဤနေရာကို နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="pd_notify_sd_connected">%s ကို ချိတ်ဆက်ထားပြီး ဤဖုန်း၏ မိုဘိုင်းချိတ်ဆက်မှုကို သုံး၍ ဖုန်းခေါ်ဆိုနိုင်ပြီး မက်ဆေ့ချ်များ ပေးပို့နိုင်သည်။</string>
    <string name="personal_data">ကိုယ်ရေးဒေတာ</string>
    <string name="phone">ဖုန်း</string>
    <string name="privacy_policy">သီးသန့်တည်ရှိနေမှု မူဝါဒ</string>
    <string name="privacy_policy_in_about_page">ကိုယ်ရေးလုံခြုံမှု မူဝါဒ</string>
    <string name="push_message_sender">ပွတ်ရှ် မက်ဆေ့ချ်</string>
    <string name="read_report_label">အစီရင်ခံစာ ဖတ်ပါ</string>
    <string name="remove">ကိရိယာ ဖြုတ်ပစ်ပါ</string>
    <string name="remove_all">အားလုံး</string>
    <string name="remove_button">ဖယ်ရှားပါ</string>
    <string name="remove_device_dialog_message">ဤကိရိယာသည် သင့်ဖုန်း၏ မိုဘိုင်းကွန်ရက်ကို သုံး၍ ဖုန်းခေါ်ဆိုမှုများ ပြုလုပ်နိုင်မည် မဟုတ်ပါ (သို့) မက်ဆေ့ချ်များ ပေးပို့နိုင်မည် မဟုတ်ပါ။</string>
    <string name="remove_device_dialog_message_tablet">ဤကိရိယာသည် သင့်တက်ဘလက်၏ မိုဘိုင်းကွန်ရက်ကို သုံး၍ ဖုန်းခေါ်ဆိုမှုများ ပြုလုပ်နိုင်မည် မဟုတ်ပါ (သို့) မက်ဆေ့ချ်များ ပေးပို့နိုင်မည် မဟုတ်ပါ။</string>
    <string name="remove_device_title">ကိရိယာ ဖယ်ရှားမလား?</string>
    <string name="reset_title">ပြန်သတ်မှတ်ပါ</string>
    <string name="retry">ပြန်ကြိုးစား</string>
    <string name="roaming_detected">သင် အခြား ကွန်ယက်ကို သုံးနေသဖြင့် နိုင်ငံခြား ကွန်ယက် ဒေတာကို ဆက်လက်သုံးစွဲနိုင်စေရန် မိုဘိုင်း ဒေတာ သုံးစွဲခြင်းကို ကျွန်ုပ်တို့ ပိတ်ထားလိုက်ပါသည်။ ၎င်းကိုပြန်ဖွင့်ရန် ဒီမှာ နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="routine_cmc_cancel">ပယ်ဖျက်ပါ</string>
    <string name="routine_cmc_done">ပြီးပါပြီ</string>
    <string name="routine_cmc_guide">အခြားကိရိယာများတွင် ဖုန်းခေါ်နှင့် စာပို့ကို အရင်ဆုံး သတ်မှတ်ပါ။</string>
    <string name="routine_cmc_off">ပိတ်</string>
    <string name="routine_cmc_on">ဖွင့်</string>
    <string name="routine_open_cmc">အခြား ကိရိယာများတွင် ဖုန်းခေါ်နှင့် စာပို့ကို ဖွင့်ပါ</string>
    <string name="sae_presidential_alert">သမ္ဗတမှသတိပေးချက်</string>
    <string name="samsung_account_title">Samsung account</string>
    <string name="sec_qs_mdecservice_description_pd">ဖုန်းခေါ်ရန်၊ စာပို့ရန် စသည်တို့ကို သင့် Galaxy နာရီ၊ တက်ဘလက် (သို့) စပီကာမှ လုပ်ဆောင်ရန် ဤဖုန်း၏ နံပါတ်ကို သုံးပါ။</string>
    <string name="sec_qs_mdecservice_description_sd">ဤတက်ဘလက်ကို သင့်ဖုန်းနှင့် ချိတ်ဆက်ခြင်းဖြင့် ၎င်းကိုသုံး၍ ဖုန်းခေါ်၊ မက်ဆေ့ချ်ပို့နိုင်သည်။</string>
    <string name="sec_qs_mdecservice_intermediate_off">အခြားကိရိယာများရှိ ခေါ်ဆိုမှုနှင့် စာသားကို ပိတ်နေဆဲ…</string>
    <string name="sec_qs_mdecservice_intermediate_on">အခြားကိရိယာများရှိ ခေါ်ဆိုမှုနှင့် စာသားကို ဖွင့်နေဆဲ…</string>
    <string name="select_device">ကိရိယာကို ရွေးပါ</string>
    <string name="select_sim_card">SIM ကတ်ရွေးပါ</string>
    <string name="server_connect_failed_msg">ချိတ်ဆက်၍ မရနိုင်ပါ။ နောက်မှ ထပ်မံကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="sesl_action_bar_up_description">အပေါ်ကို မောင်းသွားပါ</string>
    <string name="sesl_action_menu_overflow_badge_description">အကြောင်းအရာအသစ် မရှိပါ</string>
    <string name="sesl_action_menu_overflow_badge_text_n">N</string>
    <string name="sesl_action_menu_overflow_description">နောက်ထပ် ရွေးစရာများ</string>
    <string name="sesl_action_mode_done">ပြီးပါပြီ</string>
    <string name="sesl_preferencecategory_added_title">ခေါင်းစည်း</string>
    <string name="sesl_search_hint">ရှာဖွေပါ</string>
    <string name="sesl_searchview_description_clear">ရှာဖွေနေရာ ရှင်းပါ</string>
    <string name="sesl_searchview_description_query">မေးမြန်းချက် ရှာပါ</string>
    <string name="sesl_searchview_description_search">ရှာဖွေပါ</string>
    <string name="sesl_searchview_description_submit">မေးမြန်းချက် တင်သွင်းပါ</string>
    <string name="sesl_searchview_description_voice">အသံဖြင့် ရှာဖွေခြင်း</string>
    <string name="sesl_switch_off">ပိတ်</string>
    <string name="sesl_switch_on">ဖွင့်</string>
    <string name="shared_with_this_tablet">ဤတက်ဘလက်နှင့် မျှဝေထားသည်</string>
    <string name="sim_card_changed_notif_mobile_data">မိုဘိုင်းဒေတာအတွက် သင် သုံးလိုသည့် SIM မှာ %s ဟု သတ်မှတ်ထားသဖြင့် ကျွန်ုပ်တို့က သင်၏ယခင် သတ်မှတ်ချက်များနှင့် ကိုက်ညီစေရန် မိုဘိုင်းဒေတာ အသုံးပြုမည်ကို ဖွင့်ခဲ့ပါသည်။ ၎င်းကို ပိတ်ရန် ဤနေရာကို နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="sim_card_changed_notif_wifi">သင်၏ အခြားကိရိယာများမှ ဖုန်းခေါ်ဆိုရန်နှင့် စာသားပေးပို့ရန် ဤဖုန်းကို Wi-Fi နှင့် ချိတ်ဆက်ရန် လိုပါမည်။</string>
    <string name="sim_select_message_updated">%s အတွက် အသုံးပြုမည့် SIM ကတ် ရွေးချယ်ပါ။</string>
    <string name="speak_checkbox">အမှတ်ခြစ်ကွက်များ</string>
    <string name="speak_checked">စစ်ဆေးပြီး</string>
    <string name="speak_not_checked">မစစ်ရသေးပါ</string>
    <string name="speak_nothing_selected">ဘာမှ ရွေးချယ်မထားပါ။</string>
    <string name="status_expired">ရက်လွန်သွားပါပြီ</string>
    <string name="status_failed">မအောင်မြင်ပါ</string>
    <string name="status_pending">ဆိုင်းငံ့ထားခြင်း</string>
    <string name="status_read">ဖတ်ပါ</string>
    <string name="status_rejected">ပယ်ချပြီးပါပြီ</string>
    <string name="status_report_delivered">ပေးပို့ပြီးပါပြီ</string>
    <string name="status_unread">မဖတ်ရသေးသော</string>
    <string name="switch_account">ပြောင်းပါ</string>
    <string name="switch_off_text">ပိတ်</string>
    <string name="switch_on_text">ဖွင့်</string>
    <string name="switch_to_other_samsung_account">သင်၏ အခြား Samsung account သို့ ပြောင်းမလား?</string>
    <string name="sync_contacts">ဆင့်ခ်လုပ်ရန် အဆက်အသွယ်များကိုလည်း ဖွင့်မလား?</string>
    <string name="sync_contacts_confirm">ဖွင့်ပါ</string>
    <string name="sync_contacts_description_body">အခြားကိရိယာများတွင် သင်ထည့်ထားသည့် အဆက်အသွယ်မှန်သမျှကို ဤကိရိယာတွင် ဆင့်ခ်လုပ်လိုက်ကြောင်း သေချာစေရန် အဆက်အသွယ်များ ဆင့်ခ်လုပ်မည်ကို ဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="sync_contacts_dialog_body">ယင်းက အခြားကိရိယာများတွင် သင် ထည့်ထားသည့် အဆက်အသွယ် မှန်သမျှကို ဤစက်တွင် ဆင့်ခ်လုပ်လိုက်ကြောင်း သေချာစေပါမည်။</string>
    <string name="sync_contacts_later">ယခု မဟုတ်သေးပါ</string>
    <string name="sync_your_contacts">သင့်အဆက်အသွယ်များကို ဆင့်ခ်လုပ်ပါ</string>
    <string name="syncing_notification">ဆင့်ခ်လုပ်နေပါသည်……</string>
    <string name="tablet_phone_not_linked">တက်ဘလက်နှင့် ဖုန်းကို ချိတ်ဆက်မထားပါ။</string>
    <string name="tap_here_open_galaxy_wearable_app">Galaxy Wearable အက်ပ်ကိုဖွင့်ရန် ဤနေရာကို နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="terms_and_condition_text1_pd_new">ဖုန်းခေါ်ရန်၊ စာပို့ရန် စသည်တို့ကို သင့် Galaxy နာရီ၊ တက်ဘလက် (သို့) စပီကာမှ လုပ်ဆောင်ရန် ဤဖုန်း၏ နံပါတ်ကို သုံးပါ။</string>
    <string name="terms_and_condition_text1_sd_new">ဤတက်ဘလက်ကို သင့်ဖုန်းနှင့် ချိတ်ဆက်ခြင်းဖြင့် ၎င်းကိုသုံး၍ ဖုန်းခေါ်၊ မက်ဆေ့ချ်ပို့နိုင်သည်။</string>
    <string name="terms_and_condition_text2_singapore">ကၽြႏ္ုပ္တို႔သည္ ကၽြႏ္ုပ္တို႔၏ ကိုယ္ေရးအခ်က္အလက္မူဝါဒအရႏွင့္ သင့္အား ဤဝန္ေဆာင္မႈကို ပံ့ပိုးရန္အတြက္ ဖုန္းေခၚဆိုသူမ်ား/ မက္ေဆ့ခ်္ပို႔သူမ်ားႏွင့္ ဖုန္း/ မက္ေဆ့ခ်္လက္ခံသူမ်ား၊ သင္ပို႔လႊတ္သည့္၊ သင္လက္ခံသည့္ မက္ေဆ့ခ်္တြင္ ပါဝင္သည့္ အေၾကာင္းအရာမ်ား၊ သင္၏ အဆက္အသြယ္မ်ား၊ သင္၏ ဖုန္းေခၚဆိုမႈႏွင့္ မက္ေဆ့ခ်္အဝင္အထြက္ မွတ္တမ္း၊ သင္၏ေဒတာအသံုးျပဳမႈ သတင္းအခ်က္အလက္၊ ႏွင့္ အျခားပုဂၢိဳလ္ေရးဆိုင္ရာ သတင္းအခ်က္အလက္ အမ်ိဳးအစားမ်ားနွင့္ စပ္လ်ဥ္းသည့္ သတင္းအခ်က္အလက္မ်ားကို စုေဆာင္းႏိုင္သည္။ ဆက္လက္ေဆာင္႐ြက္ျခင္အားျဖင့္၊ သင့္အေနျဖင့္ ကြၽန္ေတာ္တို႔၏ %1$sကိုယ္ေရးအခ်က္အလက္မူဝါဒ%2$s ကိုသေဘာတူညီပါသည္။</string>
    <string name="terms_and_condition_text_gdpr">ကျွန်ုပ်တို့က သင့်ဒေတာများကို မည်သို့စီမံပုံကို ကြည့်ရန် ကျွန်ုပ်တို့၏ %1$sကိုယ်ရေးလုံခြုံမှု အသိပေးချက်%2$s ကို စစ်ဆေးကြည့်ရှုပါ။</string>
    <string name="terms_and_condition_text_no_gdpr">ရှေ့ဆက်ရန် %1$sသီးသန့်ဖြစ်မှု ကြေညာချက်%2$sကို သဘောတူပါ။</string>
    <string name="terms_and_condition_text_no_gdpr_kor">ဆက်လက် လုပ်ဆောင်ခြင်းဖြင့် သင်သည် ကျွန်ုပ်တို့၏ %1$sကိုယ်ရေးလုံခြုံမှု အသိပေးချက်%2$sကို သဘောတူရာ ရောက်ပါသည်။</string>
    <string name="terms_and_conditions">စည်းမျဉ်းကန့်သတ်ချက်များ</string>
    <string name="this_phone">ဤဖုန်း</string>
    <string name="to_link_your_tablet_to_your_phone_both_devices_need_to_be_signed_in_to_the_same_samsung_account">ဤတက်ဘလက်ကို သင့်ဖုန်းနှင့် ချိတ်ဆက်ရန် ကိရိယာနှစ်ခုလုံးသည် Samsung account တစ်ခုတည်းသို့ ဆိုင်းအင်ဝင်ထားရန် လိုသည်။</string>
    <string name="toast_wifi_only_sim_selected">ဝန်ဆောင်မှုအတွက် Wi-Fi ကို မရရှိနိုင်လျှင် မိုဘိုင်းဒေတာအတွက် သင် သုံးလိုသည့် SIM အဖြစ် %s ကို ရွေးချယ်ပါ။</string>
    <string name="turn_on_cmc_dialog_message">ဤကိရိယာဖြင့် ဖုန်းများ ခေါ်ဆိုရန်နှင့် စာမက်ဆေ့ချ်များ ပေးပို့ရန် သတ်မှတ်ချက်များထဲတွင် ဖုန်းခေါ်နှင့် မက်ဆေ့ချ် ချက်ချင်းလွှဲပြောင်းမှုကို ဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="turn_on_tip">ဖွင့်ပါ</string>
    <string name="unable_to_check_for_updates">အပ်ဒိတ်များကို စစ်ဆေး၍မရပါ။ သင့်ဖုန်းကို ကွန်ရက်နှင့် ချိတ်ဆက်မထားပါ။</string>
    <string name="unable_to_check_for_updates_tablet">အပ်ဒိတ်များကို စစ်ဆေး၍မရပါ။ သင့်တက်ဘလက်ကို ကွန်ရက်နှင့် ချိတ်ဆက်မထားပါ။</string>
    <string name="unknown">မသိသော</string>
    <string name="update">အပ်ဒိတ်</string>
    <string name="use_mobile_data">မိုဘိုင်း ဒေတာ သုံးပါ</string>
    <string name="use_mobile_data_settings_off">မိုဘိုင်း ဒေတာ သုံးမည်ကို ပိတ်လိုက်သည်</string>
    <string name="use_mobile_data_settings_on">မိုဘိုင်း ဒေတာ သုံးမည်ကို ဖွင့်လိုက်သည်</string>
    <string name="use_mobile_data_turned_on_popup">ဖွင့်ထားသည့် မိုဘိုင်းဒေတာကို သုံးပါ။</string>
    <string name="use_mobile_network_summary_q">Wi-Fi မရရှိနိုင်သည့်အခါ မိုဘိုင်းကွန်ရက်များမှတစ်ဆင့် သင်၏ အခြား ကိရိယာများနှင့် ချိတ်ဆက်ပါ။</string>
    <string name="version_name">ပုံစံ %s</string>
    <string name="wifi_only">Wi-Fi ဖြင့်သာ</string>
    <string name="your_application_is_up_to_date">နောက်ဆုံးပေါ်ဗားရှင်းကို ထည့်သွင်းထားပြီးဖြစ်သည်။</string>
</resources>
