<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="about_cmc">%s အေၾကာင္း</string>
    <string name="agree_new_terms_and_conditions_and_pp">စည္းကမ္းသတ္မွတ္ခ်က္ႏွင့္ ကိုယ္ေရးလံုျခံဳမႈ မူဝါဒအသစ္ကို သေဘာတူရန္ ဤေနရာကို ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="agree_text">သေဘာတူသည္</string>
    <string name="app_info">အက္ပ္ အခ်က္အလက္</string>
    <string name="app_name">အျခား ကိရိယာမ်ားတြင္ ဖုန္းေခၚရန္ႏွင့္ စာပို႔ရန္</string>
    <string name="app_name_no_did">အျခား ကိရိယာမ်ားတြင္ ဖုန္းေခၚရန္ႏွင့္ စာပို႔ရန္</string>
    <string name="app_name_short">အျခား ကိရိယာမ်ားတြင္ ဖုန္းေခၚျခင္းႏွင့္ စာပို႔ျခင္း</string>
    <string name="button_cancel">ပယ္ဖ်က္ပါ</string>
    <string name="call">ဖုန္းေခၚဆုိမႈမ်ား</string>
    <string name="calls_and_messages">ေခၚဆိုမႈမ်ားႏွင့္ မက္ေဆ့ခ်္မ်ား</string>
    <string name="calls_only">ဖုန္းေခၚရန္ အတြက္သာ</string>
    <string name="cb_msg_header">CB မက္ေဆ့ခ်္မ်ား</string>
    <string name="change_main_device_button_switch">ေျပာင္းပါ</string>
    <string name="change_main_device_message">ဤဖုန္းသို႔ ေျပာင္းလိုက္ပါက %s ရွိ အျခားကိရိယာမ်ားတြင္ ေခၚဆိုမႈႏွင့္ စာသား ပိတ္သြားပါမည္။</string>
    <string name="change_main_device_title">ဤဖုန္းသို႔ ေျပာင္းမလား?</string>
    <string name="cmas_amber_alert">AMBER သတိေပးခ်က္</string>
    <string name="cmas_amber_alerts">AMBER အသိေပးခ်က္မ်ား</string>
    <string name="cmas_cmas_test_message">စမ္းသပ္မႈ သတိေပးခ်က္မ်ား လက္ခံ</string>
    <string name="cmas_emergency_alerts">အေရးေပၚ သတိေပးခ်က္မ်ား</string>
    <string name="cmas_extreme_alert">အျပင္းထန္ဆံုး သတိေပးခ်က္မ်ား</string>
    <string name="cmas_extreme_alerts">အျပင္းထန္ဆံုး သတိေပးခ်က္မ်ား</string>
    <string name="cmas_presidential_alerts">ပရက္ဆီဒင္ရွယ္ အသိေပးခ်က္မ်ား</string>
    <string name="cmas_severe_alert">ျပင္းထန္ေသာ သတိေပးခ်က္မ်ား</string>
    <string name="cmas_severe_alerts">ျပင္းထန္ေသာ သတိေပးခ်က္မ်ား</string>
    <string name="cmc_subtitle_new">သင္၏ အျခား ဆမ္ေဆာင္း ကိရိယာမ်ားတြင္ ဖုန္းေခၚဆိုမႈမ်ား ျပဳလုပ္ လက္ခံရန္၊ စာေပးပို႔ လက္ခံရန္ ဤဖုန္းနံပါတ္ကို သံုးပါ။</string>
    <string name="cmc_subtitle_new_sd">ဤတက္ဘလက္မွတစ္ဆင့္ ဖုန္းေခၚဆိုမႈမ်ား ျပဳလုပ္ျခင္း၊ ဖုန္းေျဖျခင္းမ်ား ျပဳလုပ္ပါ။</string>
    <string name="connect_your_watch_try_again">သင့္နာရီကုိ သင့္ဖုန္းႏွင့္ ခ်ိတ္ဆက္ၿပီး ထပ္မံႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="connected_services">ခ်ိတ္ဆက္ထားသည့္ ဝန္ေဆာင္မႈမ်ား</string>
    <string name="contact_us">ကၽြႏ္ုပ္တို႔ထံ ဆက္သြယ္ပါ</string>
    <string name="continue_text">ဆက္လုပ္ပါ</string>
    <string name="data_setting_change_notification">မိုဘိုင္းေဒတာ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားတြင္ ေျပာင္းလဲမႈမ်ား</string>
    <string name="default_apps_dialog_body_msg">%s ကို အသံုးျပဳရန္ သင္၏ ပံုေသ မက္ေဆ့ခ်္ပို႔သည့္ အက္ပ္ကို ဆမ္ေဆာင္း မက္ေဆ့ခ်္မ်ားသို႔ ေျပာင္းရန္လိုသည္။</string>
    <string name="default_apps_dialog_body_phn">%s ကို အသံုးျပဳရန္ သင္၏ ပံုေသ ဖုန္းေခၚဆိုမႈ အက္ပ္ကို ဆမ္ေဆာင္းဖုန္းသို႔ ေျပာင္းရန္လိုသည္။</string>
    <string name="default_apps_dialog_body_phn_and_msg">%s ကို အသုံးျပဳရန္ သင့္ပုံေသ ဖုန္းေခၚအက္ပ္ကို ဆမ္ေဆာင္းဖုန္းသို႔ ေျပာင္းရန္ႏွင့္ သင့္ပုံေသ မက္ေဆ့ခ်္ေပးပို႔သည့္ အက္ပ္ကို ဆမ္ေဆာင္း မက္ေဆ့ခ်္မ်ားသို႔ ေျပာင္းရန္ လိုသည္။</string>
    <string name="default_apps_dialog_button_change">ေျပာင္းပါ</string>
    <string name="default_apps_dialog_header">Samsung apps သို႔ ပံုေသ ေျပာင္းမလား?</string>
    <string name="default_apps_dialog_header_msgs">Samsung apps သို႔ ပံုေသ ေျပာင္းမလား?</string>
    <string name="default_apps_dialog_header_phn">ဆမ္ေဆာင္းဖုန္းသို႔ သို႔ ပံုေသေျပာင္းမလား?</string>
    <string name="default_apps_toast_msg_pd_sd">ပုံေသ မက္ေဆ့ခ္် အက္ပ္ကို ေျပာင္းထားသည္။ သင္ခ်ိတ္ဆက္ထားေသာ Galaxy စက္မ်ားသည္ မက္ေဆ့ခ္်မ်ားကို ပို႔ႏိုင္ေတာ့မည္ မဟုတ္ပါ။</string>
    <string name="default_apps_toast_msg_sd_lte_tablet">ပုံေသ မက္ေဆ့ခ္် အက္ပ္ကို ေျပာင္းထားသည္။ ဤတက္တလက္သည္ ၎ႏွင့္ ခ်ိတ္ဆက္ထားသည့္ ဖုန္းမွတစ္ဆင့္ မက္ေဆ့ခ်္ ပို႔ႏိုင္ေတာ့မည္ မဟုတ္ပါ။</string>
    <string name="default_apps_toast_phn_and_msg">ပုံေသ ဖုန္းေခၚအက္ပ္ႏွင့္ မက္ေဆ့ခ်္ေပးပို႔သည့္ အက္ပ္မ်ားက ၎ကို ပံ့ပိုးမထားေသာေၾကာင့္ %s ကို ပိတ္ထားသည္။</string>
    <string name="default_apps_toast_phn_pd_sd">ပုံေသ ဖုန္းေခၚအက္ပ္ကို ေျပာင္းထားသည္။ သင္ခ်ိတ္ဆက္ထားေသာ Galaxy ကိရိယာမ်ားသည္ ဖုန္းေခၚႏိုင္ေတာ့မည္ မဟုတ္ပါ။</string>
    <string name="default_apps_toast_phn_sd_lte_tablet">ပုံေသ ဖုန္းေခၚအက္ပ္ကို ေျပာင္းထားသည္။ ဤတက္တလက္သည္ ၎ႏွင့္ ခ်ိတ္ဆက္ထားသည့္ ဖုန္းမွတစ္ဆင့္ ဖုန္းေခၚဆိုႏိုင္ေတာ့မည္ မဟုတ္ပါ။</string>
    <string name="delivery_report_label">စာေ၀ၿပီးေၾကာင္းအစီရင္ခံစာ</string>
    <string name="device_view_selected_device_count">%d ခု ေရြးထားသည္</string>
    <string name="double_tap_to_deselect_all">အားလုံးကို ျဖဳတ္ရန္ ႏွစ္ခါႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="double_tap_to_select_all">အားလုံးကို ေ႐ြးရန္ ႏွစ္ခါႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="dragndroplist_drag_release">%d တည္ေနရာ အတြင္းသို႔ ဆြဲယူထည့္ထားေသာ အရာ။</string>
    <string name="dragndroplist_drag_start">%d တည္ေနရာမွာ အရာပစၥည္းအား ဆြဲယူျခင္းကို စတင္ခဲ့ၿပီးၿပီ။</string>
    <string name="dragndroplist_item_cannot_be_dragged">%d တည္ေနရာတြင္ ရွိေနေသာ အရာမ်ားကို ဆြဲယူလို႔ မရပါ။</string>
    <string name="error_action_title">ဤလုပ္ေဆာင္ခ်က္ကို လုပ္ေဆာင္၍ မရႏိုင္ပါ</string>
    <string name="error_routine_action_airplane_mode_on">ေလယာဥ္ပ်ံ အေနအထားကို ဖြင့္ခဲ့ေသာေၾကာင့္ ဤလုပ္႐ိုးလုပ္စဥ္က ဤသည္ကို ေဆာင္ရြက္မေပးႏိုင္ပါ။</string>
    <string name="error_routine_action_multi_user_mode">သင္သည္ ဤတက္ဘလက္ကို ဧည့္သည္အျဖစ္ အသုံးျပဳေနေသာေၾကာင့္ ဤလုပ္႐ိုးလုပ္စဥ္သည္ ဤသည္ကို ေဆာင္ရြက္မေပးႏိုင္ပါ။</string>
    <string name="error_routine_action_no_network">မိုဘိုင္းေဒတာႏွင့္ Wi-Fi ကို ပိတ္ထားသျဖင့္ ဤလုပ္႐ိုးလုပ္စဥ္က ဤလုပ္ေဆာင္ခ်က္ကို ေဆာင္ရြက္၍ မရပါ။</string>
    <string name="error_routine_action_no_sim_card">လုပ္႐ိုးလုပ္စဥ္ လုပ္ေဆာင္စဥ္ SIM ကတ္ ထည့္သြင္းထားျခင္း မရွိသျဖင့္ ဤလုပ္႐ိုးလုပ္စဥ္က ဤလုပ္ေဆာင္ခ်က္ကို ေဆာင္ရြက္၍ မရပါ။</string>
    <string name="error_routine_action_wifi_turned_off">Wi-Fi ပိတ္ထားသျဖင့္ ဤလုပ္႐ိုးလုပ္စဥ္က ဤလုပ္ေဆာင္ခ်က္ကို ေဆာင္ရြက္၍ မရပါ။</string>
    <string name="error_routing_action_cmc_diabled">လုုပ္႐ိုးလုပ္စဥ္ အလုပ္လုပ္သည့္အခါ အျခားကိရိယာတြင္ ဖုန္းေခၚႏွင့္ စာပို႔ကို စီစဥ္သတ္မွတ္မထားေသာေၾကာင့္ ဤလုပ္႐ိုးလုပ္စဥ္က ဤလုပ္ေဆာင္ခ်က္ကို ေဆာင္ရြက္၍ မရပါ။</string>
    <string name="error_toast_qr_scan_for_tablet">သင္၏တက္ဘလက္ႏွင့္ ခ်ိတ္ဆက္လိုေသာ Galaxy ဖုန္းကိုသံုးၿပီး QR ကုဒ္ကို စကန္ဖတ္ပါ။</string>
    <string name="expire_on">သက္တမ္းကုန္မည့္ရက္: %s</string>
    <string name="general_notifications">အေထြေထြ အသိေပးခ်က္မ်ား</string>
    <string name="guide_close_popup_icon">အၾကံျပဳခ်က္ကို ပိတ္ပါ</string>
    <string name="help">အကူအညီ</string>
    <string name="help_message_bottom_sd">ၿပီးေနာက္ သင့္တက္ဘလက္ႏွင့္ သင့္ဖုန္းတို႔တြင္ Samsung account တစ္ခုတည္းသို႔ ဆိုင္းအင္ဝင္ထားသေရြ႕ သင့္တက္ဘလက္မွ ဖုန္းေခၚဆိုႏိုင္ၿပီး စာပို႔ႏိုင္ပါမည္။</string>
    <string name="help_page_string_1">သင့္တက္ဘလက္၊ နာရီ (သို႔) စပီကာ၌ အျခားကိရိယာမ်ားတြင္ ဖုန္းေခၚဆိုမႈႏွင့္ မက္ေဆ့ခ်္ပို႔ျခင္းကို စီစဥ္သတ္မွတ္ရန္ :</string>
    <string name="help_page_string_1_sd">သင့္တက္ဘလက္မွ ဖုန္းေခၚဆိုႏိုင္ရန္ႏွင့္ မက္ေဆ့ခ်္ပို႔ႏိုင္ရန္ :</string>
    <string name="help_page_string_2">သင္ ဖုန္းေခၚဆိုလိုသည့္၊ မက္ေဆ့ခ်္ေပးပို႔လိုသည့္ ကိရိယာအားလုံးတြင္ Samsung account တစ္ခုတည္းသို႔ ဆိုင္းအင္ဝင္ထားေၾကာင္း ေသခ်ာပါေစ။</string>
    <string name="help_page_string_3">သင့္ကိရိယာအားလုံးရွိ သင့္အဆက္အသြယ္ အားလုံးကို ရယူရန္ ေနာက္ထပ္ ေရြးခ်ယ္စရာမ်ားသို႔ သြားၿပီး အဆက္အသြယ္မ်ားကို Samsung account သို႔ ေရႊ႕မည္ကို ေရြးခ်ယ္ပါ။ ထို႔ေနာက္ ေနရာတိုင္းတြင္ ၎တို႔ အပ္ဒိတ္ျဖစ္ေနေစရန္ ဆင့္ခ္လုပ္ပါ။</string>
    <string name="help_page_string_list1">တက္ဘလက္မ်ားအတြက္ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ား > အဆင့္ျမင့္ အဂၤါရပ္မ်ားတြင္ %s ကို ဖြင့္ပါ။</string>
    <string name="help_page_string_list1_sd">သင့္တက္ဘလက္တြင္ %s ကို ဖြင့္ပါ။</string>
    <string name="help_page_string_list2">နာရီမ်ားအတြက္ Galaxy Wearable > အေကာင့္ႏွင့္ အရံသိမ္းျခင္းသို႔ သြား၍ အေဝးမွ ခ်ိတ္ဆက္ျခင္းကို ဖြင့္ပါ။</string>
    <string name="help_page_string_list2_sd">သင့္ဖုန္းတြင္ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ား > အဆင့္ျမင့္ အဂၤါရပ္မ်ားသို႔ သြားၿပီး %s ကို ဖြင့္ပါ။</string>
    <string name="help_page_string_list3">စပီကာမ်ားအတြက္ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ား > %s တြင္ အသံမက္ေဆ့ခ်္ကို ဖြင့္ပါ။</string>
    <string name="install_galaxy_wearable_app_try_again">Galaxy Wearable အက္ပ္ကို ထည့္သြင္းၿပီး ထပ္မံႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="kilobyte">KB</string>
    <string name="link_this_tablet_to_your_phone">ဤတက္ဘလက္ကို သင့္ဖုန္းႏွင့္ ခ်ိတ္ဆက္ပါ</string>
    <string name="link_this_tablet_to_your_phone_by_scanning_the_qr_code_below_with_your_phones_camera">ဤတက္ဘလက္ကို သင့္ဖုန္းႏွင့္ ခ်ိတ္ဆက္ရန္ ေအာက္ပါ QR ကုဒ္ကို သင့္ဖုန္း၏ ကင္မရာျဖင့္ စကန္ဖတ္ပါ။</string>
    <string name="linked_devices">ခ်ိတ္ဆက္ထားသည့္ ကိရိယာမ်ား</string>
    <string name="main_activity_description_sd">သင္သည္ ဤဖုန္းမွေန၍ အေရးေပၚ ဖုန္းေခၚဆိုမႈမ်ား ျပဳလုပ္ႏိုင္မည္ မဟုတ္ပါ။</string>
    <string name="main_activity_description_sd_tablet">%s ကို အသုံးျပဳစဥ္ သင္သည္ အေရးေပၚ ဝန္ေဆာင္မႈမ်ားထံ ဤတက္ဘလက္မွေန၍ ဆက္သြယ္ႏိုင္မည္ မဟုတ္ပါ။</string>
    <string name="maximum_sd_connected_warning">ကိရိယာ %1$d ခုထက္ ပိုၿပီး မွတ္ပုံတင္၍မရပါ။ ဖုန္းတြင္၊ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ား > အဆင့္ျမင့္ လုပ္ေဆာင္ခ်က္မ်ား > %2$s သို႔ သြားပါ၊ ကိရိယာကို ဖယ္ရွားၿပီး ထပ္မံႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="message">မက္ေဆ့ဂ်္မ်ား</string>
    <string name="message_size_label">မက္ေဆ့ခ်္ အရြယ္အစား:</string>
    <string name="messages_only">မက္ေဆ့ခ်္ပို႔ရန္ အတြက္သာ</string>
    <string name="mobile_network_and_wifi_warning">ဖုန္းလိုင္းမေကာင္းသည့္အတြက္ ဖုန္းေခၚဆိုမႈမ်ား ၾကန္႔ၾကာေနျခင္း (သို႔) အျခား ျပႆနာမ်ား ျဖစ္ႏိုင္သည္။</string>
    <string name="move_contacts_dialog_body">သင့္အဆက္အသြယ္မ်ားကို သင့္ Samsung account သို႔ ေရႊ႕ထားသျဖင့္ ၎တို႔ကို သင့္ကိရိယာအားလုံးတြင္ ရရွိႏိုင္ပါသည္။</string>
    <string name="move_contacts_more_options_menu">အဆက္အသြယ္မ်ားကုိ Samsung account သုိ႔ ေရႊ႕ပါ</string>
    <string name="move_contacts_tip">အဆက္အသြယ္မ်ားကို ေရႊ႕ပါ</string>
    <string name="moving_contacts">အဆက္အသြယ္မ်ားကုိ ေရႊ႕ေနသည္…</string>
    <string name="no_network_connection_error">ကြန္ယက္ ခ်ိတ္ဆက္မႈ မရွိပါ</string>
    <string name="no_sim_card">မည္သည့္ SIM မွ မရွိပါ</string>
    <string name="none">တစ္ခုမွ်မဟုတ္</string>
    <string name="ok">အုိေက</string>
    <string name="open_source_licences">အခမဲ့သံုး ရင္းျမစ္လိုင္စင္မ်ား</string>
    <string name="pd_notify_connect_to_sd_new">%1$s ကို ဖြင့္ၿပီး ဤကိရိယာကို %2$s သို႔ ခ်ိတ္ဆက္ရန္ ဤေနရာကို ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="pd_notify_connect_to_sd_new2">%s ကို ဖြင့္ၿပီး ဤတက္ဘလက္ကို သင့္ဖုန္းႏွင့္ ခ်ိတ္ဆက္ရန္ ဤေနရာကို ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="pd_notify_sd_connected">%s ကို ခ်ိတ္ဆက္ထားၿပီး ဤဖုန္း၏ မိုဘိုင္းခ်ိတ္ဆက္မႈကို သံုး၍ ဖုန္းေခၚဆိုႏိုင္ၿပီး မက္ေဆ့ခ်္မ်ား ေပးပို႔ႏိုင္သည္။</string>
    <string name="personal_data">ကိုယ္ေရးေဒတာ</string>
    <string name="phone">ဖုန္း</string>
    <string name="privacy_policy">သီးသန္႔တည္ရွိေနမွဳ မူ၀ါဒ</string>
    <string name="privacy_policy_in_about_page">ကုိယ္ေရးလံုျခံဳမႈ မူဝါဒ</string>
    <string name="push_message_sender">ပြတ္ရွ္ မက္ေဆ့ခ်္</string>
    <string name="read_report_label">အစီရင္ခံစာ ဖတ္ပါ</string>
    <string name="remove">ကိရိယာ ျဖဳတ္ပစ္ပါ</string>
    <string name="remove_all">အားလုံး</string>
    <string name="remove_button">ဖယ္ရွားပါ</string>
    <string name="remove_device_dialog_message">ဤကိရိယာသည္ သင့္ဖုန္း၏ မိုဘိုင္းကြန္ရက္ကို သံုး၍ ဖုန္းေခၚဆိုမႈမ်ား ျပဳလုပ္ႏိုင္မည္ မဟုတ္ပါ (သို႔) မက္ေဆ့ခ်္မ်ား ေပးပို႔ႏိုင္မည္ မဟုတ္ပါ။</string>
    <string name="remove_device_dialog_message_tablet">ဤကိရိယာသည္ သင့္တက္ဘလက္၏ မိုဘိုင္းကြန္ရက္ကို သံုး၍ ဖုန္းေခၚဆိုမႈမ်ား ျပဳလုပ္ႏိုင္မည္ မဟုတ္ပါ (သို႔) မက္ေဆ့ခ်္မ်ား ေပးပို႔ႏိုင္မည္ မဟုတ္ပါ။</string>
    <string name="remove_device_title">ကိရိယာ ဖယ္ရွားမလား?</string>
    <string name="reset_title">ျပန္သတ္မွတ္ပါ</string>
    <string name="retry">ျပန္ႀကဳိးစား</string>
    <string name="roaming_detected">သင္ အျခား ကြန္ယက္ကို သံုးေနသျဖင့္ ႏိုင္ငံျခား ကြန္ယက္ ေဒတာကို ဆက္လက္သံုးစြဲႏိုင္ေစရန္ မိုဘိုင္း ေဒတာ သံုးစြဲျခင္းကို ကၽြႏ္ုပ္တို႔ ပိတ္ထားလိုက္ပါသည္။ ၎ကိုျပန္ဖြင့္ရန္ ဒီမွာ ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="routine_cmc_cancel">ပယ္ဖ်က္ပါ</string>
    <string name="routine_cmc_done">ၿပီးပါၿပီ</string>
    <string name="routine_cmc_guide">အျခားကိရိယာမ်ားတြင္ ဖုန္းေခၚႏွင့္ စာပို႔ကို အရင္ဆံုး သတ္မွတ္ပါ။</string>
    <string name="routine_cmc_off">ပိတ္</string>
    <string name="routine_cmc_on">ဖြင့္</string>
    <string name="routine_open_cmc">အျခား ကိရိယာမ်ားတြင္ ဖုန္းေခၚႏွင့္ စာပို႔ကို ဖြင့္ပါ</string>
    <string name="sae_presidential_alert">သမၺတမွသတိေပးခ်က္</string>
    <string name="samsung_account_title">Samsung account</string>
    <string name="sec_qs_mdecservice_description_pd">ဖုန္းေခၚရန္၊ စာပို႔ရန္ စသည္တို႔ကို သင့္ Galaxy နာရီ၊ တက္ဘလက္ (သို႔) စပီကာမွ လုပ္ေဆာင္ရန္ ဤဖုန္း၏ နံပါတ္ကို သံုးပါ။</string>
    <string name="sec_qs_mdecservice_description_sd">ဤတက္ဘလက္ကို သင့္ဖုန္းႏွင့္ ခ်ိတ္ဆက္ျခင္းျဖင့္ ၎ကိုသံုး၍ ဖုန္းေခၚ၊ မက္ေဆ့ခ်္ပို႔ႏိုင္သည္။</string>
    <string name="sec_qs_mdecservice_intermediate_off">အျခားကိရိယာမ်ားရွိ ေခၚဆိုမႈႏွင့္ စာသားကို ပိတ္ေနဆဲ…</string>
    <string name="sec_qs_mdecservice_intermediate_on">အျခားကိရိယာမ်ားရွိ ေခၚဆိုမႈႏွင့္ စာသားကို ဖြင့္ေနဆဲ…</string>
    <string name="select_device">ကိရိယာကုိ ေရြးပါ</string>
    <string name="select_sim_card">SIM ကတ္ေရြးပါ</string>
    <string name="server_connect_failed_msg">ခ်ိတ္ဆက္၍ မရႏုိင္ပါ။ ေနာက္မွ ထပ္မံႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="sesl_action_bar_up_description">အေပၚကို ေမာင္းသြားပါ</string>
    <string name="sesl_action_menu_overflow_badge_description">အေၾကာင္းအရာအသစ္ မရွိပါ</string>
    <string name="sesl_action_menu_overflow_badge_text_n">N</string>
    <string name="sesl_action_menu_overflow_description">ေနာက္ထပ္ ေရြးစရာမ်ား</string>
    <string name="sesl_action_mode_done">ျပီးပါျပီ</string>
    <string name="sesl_preferencecategory_added_title">ေခါင္းစည္း</string>
    <string name="sesl_search_hint">ရွာေဖြပါ</string>
    <string name="sesl_searchview_description_clear">ရွာေဖြေနရာ ရွင္းပါ</string>
    <string name="sesl_searchview_description_query">ေမးျမန္းခ်က္ ရွာပါ</string>
    <string name="sesl_searchview_description_search">ရွာေဖြပါ</string>
    <string name="sesl_searchview_description_submit">ေမးျမန္းခ်က္ တင္သြင္းပါ</string>
    <string name="sesl_searchview_description_voice">အသံျဖင့္ ရွာေဖြျခင္း</string>
    <string name="sesl_switch_off">ပိတ္</string>
    <string name="sesl_switch_on">ဖြင့္</string>
    <string name="shared_with_this_tablet">ဤတက္ဘလက္ႏွင့္ မွ်ေဝထားသည္</string>
    <string name="sim_card_changed_notif_mobile_data">မိုဘိုင္းေဒတာအတြက္ သင္ သံုးလိုသည့္ SIM မွာ %s ဟု သတ္မွတ္ထားသျဖင့္ ကြၽႏ္ုပ္တို႔က သင္၏ယခင္ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားႏွင့္ ကိုက္ညီေစရန္ မိုဘိုင္းေဒတာ အသုံးျပဳမည္ကို ဖြင့္ခဲ့ပါသည္။ ၎ကို ပိတ္ရန္ ဤေနရာကို ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="sim_card_changed_notif_wifi">သင္၏ အျခားကိရိယာမ်ားမွ ဖုန္းေခၚဆိုရန္ႏွင့္ စာသားေပးပို႔ရန္ ဤဖုန္းကို Wi-Fi ႏွင့္ ခ်ိတ္ဆက္ရန္ လိုပါမည္။</string>
    <string name="sim_select_message_updated">%s အတြက္ အသံုးျပဳမည့္ SIM ကတ္ ေရြးခ်ယ္ပါ။</string>
    <string name="speak_checkbox">အမွတ္ျခစ္ကြက္မ်ား</string>
    <string name="speak_checked">စစ္ေဆးၿပီး</string>
    <string name="speak_not_checked">မစစ္ရေသးပါ</string>
    <string name="speak_nothing_selected">ဘာမွ ေရြးခ်ယ္မထားပါ။</string>
    <string name="status_expired">ရက္လြန္သြားပါၿပီ</string>
    <string name="status_failed">မေအာင္ျမင္ပါ</string>
    <string name="status_pending">ဆုိင္းငံ့ထားျခင္း</string>
    <string name="status_read">ဖတ္ပါ</string>
    <string name="status_rejected">ပယ္ခ်ၿပီးပါၿပီ</string>
    <string name="status_report_delivered">ေပးပုိ႔ၿပီးပါၿပီ</string>
    <string name="status_unread">မဖတ္ရေသးေသာ</string>
    <string name="switch_account">ေျပာင္းပါ</string>
    <string name="switch_off_text">ပိတ္</string>
    <string name="switch_on_text">ဖြင့္</string>
    <string name="switch_to_other_samsung_account">သင္၏ အျခား Samsung account သို႔ ေျပာင္းမလား?</string>
    <string name="sync_contacts">ဆင့္ခ္လုပ္ရန္ အဆက္အသြယ္မ်ားကိုလည္း ဖြင့္မလား?</string>
    <string name="sync_contacts_confirm">ဖြင့္ပါ</string>
    <string name="sync_contacts_description_body">အျခားကိရိယာမ်ားတြင္ သင္ထည့္ထားသည့္ အဆက္အသြယ္မွန္သမွ်ကို ဤကိရိယာတြင္ ဆင့္ခ္လုပ္လိုက္ေၾကာင္း ေသခ်ာေစရန္ အဆက္အသြယ္မ်ား ဆင့္ခ္လုပ္မည္ကို ဖြင့္ပါ။</string>
    <string name="sync_contacts_dialog_body">ယင္းက အျခားကိရိယာမ်ားတြင္ သင္ ထည့္ထားသည့္ အဆက္အသြယ္ မွန္သမွ်ကို ဤစက္တြင္ ဆင့္ခ္လုပ္လိုက္ေၾကာင္း ေသခ်ာေစပါမည္။</string>
    <string name="sync_contacts_later">ယခု မဟုတ္ေသးပါ</string>
    <string name="sync_your_contacts">သင့္အဆက္အသြယ္မ်ားကို ဆင့္ခ္လုပ္ပါ</string>
    <string name="syncing_notification">ဆင့္ခ္လုပ္ေနပါသည္……</string>
    <string name="tablet_phone_not_linked">တက္ဘလက္ႏွင့္ ဖုန္းကို ခ်ိတ္ဆက္မထားပါ။</string>
    <string name="tap_here_open_galaxy_wearable_app">Galaxy Wearable အက္ပ္ကိုဖြင့္ရန္ ဤေနရာကို ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="terms_and_condition_text1_pd_new">ဖုန္းေခၚရန္၊ စာပို႔ရန္ စသည္တို႔ကို သင့္ Galaxy နာရီ၊ တက္ဘလက္ (သို႔) စပီကာမွ လုပ္ေဆာင္ရန္ ဤဖုန္း၏ နံပါတ္ကို သံုးပါ။</string>
    <string name="terms_and_condition_text1_sd_new">ဤတက္ဘလက္ကို သင့္ဖုန္းႏွင့္ ခ်ိတ္ဆက္ျခင္းျဖင့္ ၎ကိုသံုး၍ ဖုန္းေခၚ၊ မက္ေဆ့ခ်္ပို႔ႏိုင္သည္။</string>
    <string name="terms_and_condition_text2_singapore">ကၽြႏ္ုပ္တို႕၏ ကိုယ္ေရးအခ်က္အလက္မူ၀ါဒအရႏွင့္ သင့္အား ဤ၀န္ေဆာင္မႈကို ပံ့ပိုးေပးရန္ ကၽြႏိုပ္တို႕အေနျဖင့္ ဖုန္းေခၚဆိုသူ/မက္ေဆ့ခ်္ ေပးပို႔သူႏွင့္ လက္ခံသူတို႕ထံမွ ေပးပို႔၊ လက္ခံထားသည့္ မက္ေဆ့ခ်္မ်ားတြင္ ပါဝင္သည့္အခ်က္အလက္မ်ား၊ အဆက္အသြယ္မ်ား၊ ဖုန္းေခၚဆိုမႈႏွင့္မက္ေဆ့ခ်္ေပးပို႔မႈမွတ္တမ္း၊ အသံုးျပဳမႈဆိုင္ရာ သတင္းအခ်က္အလက္မ်ားႏွင့္ အျခားေသာကိုယ္ေရးဆိုင္ရာ အခ်က္အလက္ အမ်ိဳးအစားမ်ားနွင့္ စပ္လ်ဥ္းသည့္ သတင္းအခ်က္အလက္မ်ားကို ရယူထားႏိုင္သည္။ ဆက္လက္လုပ္ ေဆာင္ျခင္းျဖင့္ %1$sလုံျခံဳေရးဆိုင္ရာ ေၾကညာခ်က္%2$s ကိုလက္ခံေၾကာင္းအတည္ျပဳပါသည္။</string>
    <string name="terms_and_condition_text_gdpr">ကြၽႏ္ုပ္တု႔ိက သင့္ေဒတာမ်ားကို မည္သို႔စီမံပုံကို ၾကည့္ရန္ ကြၽႏ္ုပ္တို႔၏ %1$sကိုယ္ေရးလုံျခံဳမႈ အသိေပးခ်က္%2$s ကို စစ္ေဆးၾကည့္ရႈပါ။</string>
    <string name="terms_and_condition_text_no_gdpr">ေရွ႕ဆက္ရန္ %1$sသီးသန္႔ျဖစ္မႈ ေၾကညာခ်က္%2$sကို သေဘာတူပါ။</string>
    <string name="terms_and_condition_text_no_gdpr_kor">ဆက္လက္ လုပ္ေဆာင္ျခင္းျဖင့္ သင္သည္ ကြၽႏ္ုပ္တို႔၏ %1$sကိုယ္ေရးလုံျခံဳမႈ အသိေပးခ်က္%2$sကို သေဘာတူရာ ေရာက္ပါသည္။</string>
    <string name="terms_and_conditions">စည္းမ်ဥ္းကန္႔သတ္ခ်က္မ်ား</string>
    <string name="this_phone">ဤဖုန္း</string>
    <string name="to_link_your_tablet_to_your_phone_both_devices_need_to_be_signed_in_to_the_same_samsung_account">ဤတက္ဘလက္ကို သင့္ဖုန္းႏွင့္ ခ်ိတ္ဆက္ရန္ ကိရိယာႏွစ္ခုလုံးသည္ Samsung account တစ္ခုတည္းသို႔ ဆိုင္းအင္ဝင္ထားရန္ လိုသည္။</string>
    <string name="toast_wifi_only_sim_selected">ဝန္ေဆာင္မႈအတြက္ Wi-Fi ကုိ မရရွိႏုိင္လွ်င္ မုိဘုိင္းေဒတာအတြက္ သင္ သံုးလုိသည့္ SIM အျဖစ္ %s ကုိ ေရြးခ်ယ္ပါ။</string>
    <string name="turn_on_cmc_dialog_message">ဤကိရိယာျဖင့္ ဖုန္းမ်ား ေခၚဆုိရန္ႏွင့္ စာမက္ေဆ့ခ်္မ်ား ေပးပုိ႔ရန္ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားထဲတြင္ ဖုန္းေခၚႏွင့္ မက္ေဆ့ခ်္ ခ်က္ခ်င္းလႊဲေျပာင္းမႈကုိ ဖြင့္ပါ။</string>
    <string name="turn_on_tip">ဖြင့္ပါ</string>
    <string name="unable_to_check_for_updates">အပ္ဒိတ္မ်ားကို စစ္ေဆး၍မရပါ။ သင့္ဖုန္းကုိ ကြန္ရက္ႏွင့္ ခ်ိတ္ဆက္မထားပါ။</string>
    <string name="unable_to_check_for_updates_tablet">အပ္ဒိတ္မ်ားကို စစ္ေဆး၍မရပါ။ သင့္တက္ဘလက္ကုိ ကြန္ရက္ႏွင့္ ခ်ိတ္ဆက္မထားပါ။</string>
    <string name="unknown">မသိေသာ</string>
    <string name="update">အပ္ဒိတ္</string>
    <string name="use_mobile_data">မိုဘိုင္း ေဒတာ သံုးပါ</string>
    <string name="use_mobile_data_settings_off">မိုဘိုင္း ေဒတာ သံုးမည္ကို ပိတ္လိုက္သည္</string>
    <string name="use_mobile_data_settings_on">မိုဘိုင္း ေဒတာ သံုးမည္ကို ဖြင့္လိုက္သည္</string>
    <string name="use_mobile_data_turned_on_popup">ဖြင့္ထားသည့္ မိုဘိုင္းေဒတာကို သုံးပါ။</string>
    <string name="use_mobile_network_summary_q">Wi-Fi မရရွိႏိုင္သည့္အခါ မိုဘိုင္းကြန္ရက္မ်ားမွတစ္ဆင့္ သင္၏ အျခား ကိရိယာမ်ားႏွင့္ ခ်ိတ္ဆက္ပါ။</string>
    <string name="version_name">ပံုစံ %s</string>
    <string name="wifi_only">Wi-Fi သာလွ်င္</string>
    <string name="your_application_is_up_to_date">ေနာက္ဆုံးေပၚဗားရွင္းကို ထည့္သြင္းထားၿပီးျဖစ္သည္။</string>
</resources>
